# README #

* ДОброго времени суток! 

* В данном репозитории лежит, выполненное задание по теме "Все, что нужно знать про запросы в MongoDB".

* Само задание расположены в главной ветке..

* Хотел выполнить и доп., но не смог разобраться с шаблонизацией.. и на основе чего можно сделать интерактивный интерфейс..

* Поэтому хотел бы узнать: как можно доработать то, что уже есть и добавить/подключить веб-интерфейс.?

* Заранее спасибо!)

* С уважением ваш ученик.
